師父：短線唔好亂做，形勢有變，宜靠邊站

師傅同船 錢如噴泉

等師傅番黎都2萬6

收到肥佬

師父又贏

肥鳩頭師父

跟師父尋日食咗糊
今日免俾人撚狗

靠邊站係咩意思？
咁即係站係邊邊？

靠贏嗰邊

咁邊邊贏

師父嗰邊

邊緣人就有佢份